身邊最頹廢ge人生活係點

有個親戚日日由朝到黑
睇埋d睇垃圾YouTuber
又機不離手 剩係識whatsapp淘寶ig
其他人話佢 佢又唔聽
日日訓起張床度 條頸都彎埋
有冇人懶過佢

咁起碼佢都有用手提電話

呢啲先係做人
唔洗做又有錢

真
唔通打份牛工 返朝九晚六
唔頹廢咩

我返工瞓覺 白逗人工
宜家上緊連登

日日朝早起身返工，太陽落山先放工，返到屋企食完飯，打j沖涼玩電話就訓覺，第二朝又早起返工
放假唔駛返工就係屋企補眠，一係就只會出去行街睇戲食飯，再返屋企訓覺等禮拜一早起返工

每日都劇本咁刻板 頹廢到

有無勵志的連仔

屌個劇本同你一樣
你不是孤單的

返工頹 放工都係頹 做人係咁

全中

呢排唔駛返工好d

有 而家過緊